［612］現場欠缺物資list

眼罩
長摭
頭盔
索帶

歡迎補充

推

最新：毛巾

邊度有得買頭盔眼罩

見到幫手推

整合:

眼罩
長摭
頭盔
索帶
毛巾

膠袋
紙巾

幫手推

游水泳鏡當眼罩用得唔得

膠袋薄身嗰啲得唔得

其實見到狗佈防就喺地下倒油啦 帶兩支olive oil去幫手

小型大聲公，現場冇指揮，現場上網好慢，一冇上網就gg

M巾都殺啊 屌你

推啊

毛巾
索帶
長摭
頭盔
眼罩

長缺

眼罩daiso有